暫時今季最佳算唔算係「達爾文遊戲」?

雖然超電磁砲同神推偶像都ok

id invaded

「最佳」

on9

百貨應百客

別對映像研出手

蜀中無大將

冷門最佳
請在伸展台上微笑

異種風俗

d 作畫好唔得
漫改劇情好係應該
所以我會注重作畫演出多d

風向post拉

風俗娘>all

我唔太鍾意會睇到扯旗嘅動畫，所以不了

今季最佳
芳文社百合系:
戀愛小行星

搞笑:
成群結伴！西頓學園

輕小說:
怕痛的我，把防禦力點滿就對了

大作:
超電磁砲3

盾娘不了

今季冇嘢睇好柒悶

仲有算係GAME改既
小圓外傳

掠奪者
雖然動畫做得流流地
但係睇故事幾正

今季最佳應該呢套
把防禦力點滿就對了
暫時做得幾好

異獸魔都、索碼麗與森林之神可以一試
我睇漫畫，個故事唔錯，一開頭會唔知講咩，到後面會覺得幾正

其他不了

每季都覺得 日劇好 動畫差 之後一季會調轉 兩邊我都撈
但今季兩邊都唔掂 仲要肺炎冇街出 非必要都唔出

Ching
你思維好跳脫
我介紹動漫比你睇，你轉去日劇同唔出街
我差小小load唔到你講咩以為你痴撚咗線

係唔係冇人訴苦唔開心
我都係，屋企條藍絲仲要幫緊政府

又唔係 我做政府 本身都蝕咗假 諗住脠老婆去玩 悶到想死 動畫我口味比較劇情 後宮 雖然唔討厭但唔好
果啲太可愛 特別蘿莉 我唔係好頂得順
你介紹掠奪者睇咗 但好崩吓
防禦力點滿... 第一集後有啲悶...
魔都睇咗 唔接受 劇情
另外果套未睇

日劇冇乜幾套好睇

悶到 睇追緊 Netflix安眠書店

原來你做政府工、仲有老婆
還我關心

防禦力點滿的確得頭一集正
魔都係要睇埋落去先正
世界觀幾好

掠奪者就收皮啦，得漫畫正

今季追開排球少年
仲有套達爾文 點知睇咗動畫好衰唔衰去睇漫畫

吹吓水都被你屌